喂，詐騙比d誠意得唔得？連相都無

微信女都有張J圖睇下丫，你乜7都無好無誠意囉
btw有無Ching一齊去玩下？

總有傻仔信

呢期d pk興扮專業基金

藍絲腦殘會信

我個 group 有廢老張相

我都收到佢msg

嗱，呢d咪專業囉

年終真係收唔少，j圖都無張先公開佢